到底人死咗之後會去一個點既地方

rip
可以做既就係送你最後一程

\|/

無其他野可以做

縮返去個新呀媽度，十八年之後又一條好漢

要等十八年咁慘嗎

原來是你 大西北既

天國

咁夠十八歲先係大個仔丫嘛

美麗嗎

咩大西北？我係大北西丫

大個女可以嗎

咁你大個未先？

記錯添 大北西既

過十八好久了

係大之B先啱

沒心情開玩笑了好嗎

怎麼了又不行嗎

等我死左先知

我快過你既話我都知

唔好唔開心丫，雖然離開左自己，不過我相信有緣千里能相會，始終都有機會再相見

我早死命

...

我行得快過你 老過你

加油丫

如果你每個月都記得十一奉獻
天父爸爸就會喺天堂等你

回歸祖國

是一個bet嗎

返工

咁可悲嗎

認真post 唔想講笑

嗯嗯

最多唔開心一陣，之後要收拾心情

認真post就比人負皮 咩風氣

白頭拜送黑頭鐘

唔會去邊
就喺棺材入面

對的

會好孤獨吧

去咩地方就唔知，不過終有一日會相見

過左好耐好耐都會？

我都想知

寶貝

事實總是殘酷。

但除咗留戀眼前經已發生既事實，
更應該學習變得堅強。

因為接下來既挑戰會越來越多，
而我哋只能夠接受，適應，然後改變。

如果你覺得世界為何如此冷酷，
大概係世界只是一個隨時間流動而運行既機器，
並不會因為一個人，甚至所有人既意志而轉變

如果心累了，就停低休息一下啦
世界咁大，總有地方可以收留。

認同的 並謝謝

係你背後成世騎住你

到時你咪知

喜歡你個名

喺我背後保護我？

是在那年冬天？

好人上天堂
壞人落地獄

上年的冬天

應該唔知自己死左

好似麻醉咁

多謝

默默的祝福吧
緣未斷 到時候總會相見

咁你去天堂定地獄

是滿滿的藍色的？

跟你

但那是永久的麻醉...

緣還沒有完

甜甜的

同我一齊死？

會心的微笑嗎

How

不想跟你一起死

藍藍的微笑

咁你又問

明白的

問下不用錢

你大唔大波

關你乜事

已猜到你沒新意

咩歌

沒有歌

邊間教會

你有宗教信仰既 遲早都會再見面

係咁架咩
無教 到時可唔可以申請見面

我指佢有宗教信仰既，係佢地角度會再見面

冇神論既 咪 咩都冇

1.空，虛無， 無眼耳鼻舌身意，無色身香味
觸法，直至靈魂秏盡(形神俱滅)，回歸宇宙， 成為最基礎單位。
2.新世界(天国，地獄，三十三重天……等)
3.精神構造的虚幻回憶
4. 精神穿梭時空
5.轉世
6.重頭loop多次
7.平行時空

夠認真嗎

沒有歌怎敢說心事

如果無呢

同問

你有咩心事

無記憶也沒有任何東西存在的地方

啊

很孤獨

呢個世界無輪迴，無來生，無下世，唔會升仙，無天堂無地獄。人死咗就好似電腦報廢咁，無咗就係無咗。當連認識你嘅親朋戚友都係世界上消失埋，咁你係呢個世界有出現過嘅証明都無。一出世就係零！所以只能好好咁活著

美麗呀 要咩有咩 有無窮無盡既資源供應

我唔信><

事實就係咁。跟本所謂嘅天堂地獄就係以前人對死亡嘅恐懼，對不捨嘅親人朋友而幻想出黎嘅嘢。
輪迴，報應就係對不公平，被有錢人，有勢力嘅人做壞事嘅人，而當時無權無勢嘅人又不能反抗反擊而諗出黎，咩善有善報，惡有惡報，呢啲真係有咩？係完全無。

認同你講法

。 靜了

也許有一天
我們都將一無所有
只想要離開 這個地球表面
那麼 請你也不要忘了
手中握緊著希望
就會找到天堂

乜

沒了

勁

勁乜

你無睇降魔的？